［集思廣益］聽朝如何運送物資到金鐘前線

而家班狗連大樽裝水 火機 口罩 眼罩
都當合法理由去由扣查
更加唔好講殺蟲水 噴漆 錘仔 粗電筒etc
點先可以運送到物資到金鐘？

無人機？

推

各自揸車去啦

有車師兄可以
但好多學生都無

GOGOVAN